[Aquaman suck]水行俠 rotten tomatoes 一爛開局

咁好睇有咩理由爛
dc手足係時候睇定寄包裹去美國幾錢